\assignementTitle{Оптическая одометрия}{5}


Робот, собранный по дифференциальной схеме, оборудован камерой и движется прямо вперёд.

Камера на роботе установлена так, что смотрит вниз перпендикулярно поверхности, по которой движется робот,
известны характеристики камеры такие как разрешение ($M \times N$), 
угол обзора $\alpha$, высота расположения над плоскостью движения. 
Верхний край кадра находится дальше от робота, чем нижний край кадра. 
Есть последовательность кадров, сделанных камерой через равные промежутки времени. 
Время между кадрами равно 1 секунде. 
Зная что робот движется только прямо и скорость его движения постоянна, 
определить расстояние на которое переместился робот.

\putImg{8cm}{2nd_tour_progr/04_optical-flow/statement/task4}
{Вид робота. Поясняющая картинка}


\inputfmtSection

Первая строка входных данных содержит 4 числа, целочисленные $M, N$ и вещественные $\alpha, h$ --- 
разрешение фотографии в пикселях, где $M$ - длина, $N$ - ширина ($2 \leq M, N \leq 60$), 
угол обзора камеры в градусах ($10^\circ \leq \alpha \leq 170^\circ$), 
высота расположения камеры над плоскостью движения в сантиметрах ($1 \leq h \leq 100$).
Во второй строке задано целое число $K$ --- количество снимков ($2 \leq K \leq 8$). 
В следующих $K*M$ строках перечисляются $N$ целых чисел --- 0 или 1.

\outputfmtSection

Выведите единственное число --- расстояние в см, на которое переместился робот с точностью до 2 символов.

\exampleSection
    
\sampleTitle{1}

\textbf{Стандартный вход}
\small \begin{verbatim}
8 8 54 14
3
1 1 1 0 0 1 1 0
0 0 1 1 0 0 1 0
1 0 0 1 0 1 1 0
0 0 1 1 1 0 0 1
0 1 0 1 0 1 1 0
1 0 1 1 0 0 0 1
0 0 1 0 0 1 0 1
1 0 0 1 1 1 0 1
1 0 1 1 0 0 0 1
0 0 1 0 0 1 0 1
1 0 0 1 1 1 0 1
0 1 1 0 1 1 0 1
0 0 0 1 1 0 0 1
0 0 1 1 1 1 0 0
1 1 1 1 1 1 0 0
0 0 1 1 0 0 1 0
0 0 1 1 1 1 0 0
1 1 1 1 1 1 0 0
0 0 1 1 0 0 1 0
1 0 0 1 1 1 0 1
0 0 0 0 0 0 0 0
1 1 1 1 0 1 0 0
0 0 0 0 1 1 0 1
0 1 1 0 0 1 0 1
\end{verbatim}
\normalsize

\textbf{Стандартный выход}
\small \begin{verbatim}
26.75
\end{verbatim}
\normalsize

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/04_optical-flow/solution/}